\begin{thebibliography}{1}
	\bibitem{csn690}{\emph{ČSN ISO 690 (01 0197): Dokumentace: BIBLIOGRAFICKÉ CITACE: Obsah, forma a struktura.} Zprac. NIS: Karel Pech, ČSNI: Jindřiška Bouřilová. Praha: ČSNI, 1996. 32 s.}
        \bibitem{csn690-2}{\emph{ČSN ISO 690-2 (01 0197): Informace a dokumentace -- Bibliografické citace: Část 2: Elektronické dokumenty nebo jejich části}. Zprac. Kateřina Čadilová, ČSNI: Jindřiška Bouřilová. Praha: ČSNI, 2000. 24 s.}
\end{thebibliography}
